d老解一喐 仲唔嚇撚到港豬瀨屎

拉
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在